{
  "messages": {
    "loading...": "로드 중...",
    "Error, please refresh the page.": "에러, 페이지를 새로 고치십시오.",
    "Confirm": "확인",
    "Cancel": "취소",
    "Close": "닫기",
    "Play": "재생",
    "Force playing": "강제 재생",
    "Share": "공유",
    "Repeat all": "연속 재생",
    "Shuffle": "랜덤 재생",
    "Repeat one": "반복 재생",
    "Move up": "위로 이동",
    "Move down": "아래로 이동",
    "Select": "선택",
    "Remove": "삭제",
    "New": "신규작성",
    "Settings": "설정",
    "Confirm Action": "확인",
    "Tips": "이용 안내",
    "Add to playlist": "플레이리스트에 추가",
    "Import all as a playlist": "모두를 새 플레이리스트 에",
    "Chart": "Chart",
    "Artwork": "Artwork",
    "Media Source": "Media Source",
    "Playlist": "플레이리스트 일람",
    "Tracks": "플레이리스트",
    "Panel": "패널",
    "Search": "Search",
    "Lock the panel": "Lock the panel",
    "Unlock the panel": "Unlock the panel",
    "Search for music": "Search for music",
    "Temp Playlist": "Temp Playlist",
    "New Playlist": "New Playlist",
    "Listen Randomly": "부담없이 듣기",
    "Drag a track here and start random listening": "Drag a track here and start random listening",
    "Select a media source": "Select a media source",
    "Select a channel": "Select a channel",
    "Unknown Track": "알 수 없는 트랙",
    "Unknown Artist": "Unknown Artist",
    "Add to a playlist": "Add to a playlist",
    "Move to": "다른 리스트로 이동",
    "Copy to": "다른 리스트로 복사",
    "Enter edit mode": "Enter edit mode",
    "Exit edit mode": "Exit edit mode",
    "Drag a track here to remove it": "Drag a track here to remove it",
    "Drag a playlist here to remove it": "Drag a playlist here to remove it",
    "Remove duplicated tracks": "Remove duplicated tracks",
    "Remove duplicated tracks?": "Remove duplicated tracks？",
    "Select a playlist": "Select a playlist",
    "Remove the playlist?": "Remove the playlist?",
    "Select a background": "Select a background",
    "Select a visualizer": "Select a visualizer",
    "Histogram": "Histogram",
    "Waving Ribbon": "흩날리는 리본",
    "Tiles": "Tiles",
    "Random": "Random",
    "Source icon": "Source icon",
    "Reset settings": "Reset settings",
    "Reset": "Reset",
    "Confirm settings reset": "Confirm settings reset",
    "Are you sure to reset all settings?": "Are you sure to reset all settings?",
    "Background": "Background",
    "Upload": "Upload",
    "Language": "Language",
    "Power control": "전원 통제",
    "Power Saving": "절전",
    "Visual": "비주얼",
    "Drag & Drop you files or Browse": "Drag & Drop you files or Browse",
    "Select a language": "Select a language",
    "Share as URL": "URL 로 공유",
    "Copy URL": "URL 복사",
    "Copy successfully": "복사 성공",
    "Electric Arc": "Electric Arc",
    "The audio source doesn't provide a playback URL for this track.": "오디오 소스는 이트랙의 재생 URL 을 제공하지 않았습니다.",
    "The playback URL provided by the audio source is not valid/reachable.": "오디오 소스에서 제공하는 재생 URL 은 유효하지 않거나 연결할 수 없슴니다.",
    "The audio format of the playback source is not supported.": "재생원의 오디오 형식을 지원하지 않습니다.",
    "The connection to the server is slow.": "서버 연결이 느림니다.",
    "The connection to the server is unstable.": "서버 연결이 불안정.",
    "Unknown error.": "알 수 없는 오류.",
    "Drag-n-Drop fully supported.": "Drag-n-Drop 완벽 지원.",
    "Select the \"Listen Randomly\" playlist to start playing random tracks pushed by the app.": "\"부담없이 듣기\" 재생 목록을 선택하여 이 앱이 추천한 음악를 연속 재생할 수 있다.",
    "Pick up a visualization effect from the drop-down on the control bar (visualization may be inactive with slow network).": "제어 표시줄의 드롭다운 메뉴에서 시각화 효과를 선택(불안정한 네트워크 연결에서 시각화가 비활성화 될 경우도 있다).",
    "Detailed preference settings available via the gear icon on the control bar.": "자세한 환경 설정하면 제어 표시줄의 기어 아이콘을 클릭.",
    "If the battery runs out fast on mobile devices, please adjust the power option under \"Settings\" (some changes may require restarting the App for now).": "If the battery runs out fast on mobile devices, please adjust the power option under \"Settings\" (some changes may require restarting the App for now).",
    "More features are under continuous development.": "더 많은 기능이 개발 중이며, 장기적인 추가 예정이다."
  }
}
